電動滑板入唔入得極限公園玩?

好似以下呢種咁 唔係電動滑板車

有電力輔助就一定唔得

Thx